揸subaru既巴絲入一入黎

話說小弟揸開貨車 同屋企人出左架八代揸
點知係咁死火 起步完全唔同貨車
想問下各位巴絲 你地起步係比兩下油再慢慢鬆極力子定比一下油就鬆？
同埋你地一開頭揸左幾耐先上手？
揸開貨車再揸棍私原來係咁難

比油再慢放clutch 咪得囉

慢慢起極力指再比油

比住油鬆clutch

棍私比起其他車要比多啲油起步
而家教你
一開住踩住油門 盡量踩80%-90%左右
慢慢鬆 一定要慢 但係一鬆到摩擦點架車一郁果下要一下鬆哂 唔係會摩哂極力子
咁樣起步就會最舒服架喇

我覺得好難就岩個位 覺得好實好重

個油門好難就岩位 可能岩岩開始揸
正常係踩到34千轉 我就踩到成5千轉
隻左腳又唔聽洗 成日放快左..唔該巴打 我會記住

開頭渣3000轉度再慢慢放極力子，基本上斜路都起到步

渣熟左就慣性比兩啖細油再一下鬆極力子

最緊要feel到個磨擦點

個摩擦點好難feel 巴打你上斜係咪一定要拉handbrake ?

我揸gc8 , 我會一放brake 即比油3，4千轉，鬆極力子一半多d 再慢慢鬆。 邊鬆邊比多小小油，視乎幾斜，，車流後既都好小，但你一定要習慣左部車先好咁做，如果唔係都係拉返手制先

LM睇樓主撞

想揸但找不到理由

咁又唔會撞 未習慣部車唔會未學行先識走
係個極力子有少少煩 好難就

趁後生咪玩下車

係咪上手改左極力子？

呼兩下空油先放極力子
係就係mk d
不過起碼唔會洗火先
利申揸開button clucth

可能係

我依家都係呼兩下油